IG快錢post

安已不

報警啦

咩工黎？

賣器官

運毒/運金過關

木雕快報警

其實都唔錯, 將D傻仔運哂出國坐終身/打靶, 唔使再浪費香港資源, 一舉兩得

想屌

牙朗而家點？槍斃左未話時話

牙朗

淨去旅行，唔帶野番來

ar long

好撚on9張相 指住嚟影